麒麟果真係好撚癲

8點幾食左一個麒麟果之後到宜家為止已經屙左4次 屎眼好似比火燒咁

你係咪食錯嘢

我明

無呀今日正常咁食野

屎眼比火燒呀

啲屎仲要好似水槍咁射出嚟

抵啦

生癌牙

巴打試下食麒麟果

乜癌

係散彈槍呀

真係好似

我記得有巴打開過post食麒麟果之後屙到要睇醫生

我都就嚟要 出唔到個廁所 一出廳就想屙

好彩嘅話屙多幾次
瞓一覺聽朝再屙多次就無事
必要時食保濟丸果d啦
下次食半個好啦

飲d寶礦力
繼續排毒

每次有人買都會問佢食過未或者肚有無唔舒服，因為麒麟果真係唔係個個都受到，尤其係老人家，好多唔知成個咁食真係可以係廁所坐成日
同埋如果真係想食黎清腸胃，食四分一個最多半個已經好有效果，成個啪好多時都會出事

切左一舊舊唔小心食多左

寶礦力有咩用

屌下次食四分一個算啦

等你有體力繼續痾

好黑心

屌我上次痾唔出屎嬲得濟火龍果+麒麟果都無料到

我食左個半麒麟果已經屙左第6次了

牙你老母

我都想好似你咁痾得咁爽

屎眼好似比火燒呀一啲都唔爽

好想痾哂出黎清腸胃 我覺得我塞住哂係到

係咁食麒麟果啦

2個鐘頭前食完
已經去咗3次

屌 屋企乜藥都冇啊

點解我食完冇咩感覺

3次算少啦

食多幾個

補充水份
費時疴得太盡缺水

有次星期六一大早食左個
成日留左係屋企
由朝痾到黑

如果食火龍果都痾都仆街就千祈唔好食咁多麒麟果
麒麟果勁好多

利申：食一個麒麟果都冇事

唔知點解我一食杯面都有呢個效果

點解麒麟果咁撚勁

火龍果我無咩野架

邊度仲有得賣？
之前街市買過嚟食 勁甜 仲要食完痾哂啲屎出嚟
之後piago再買都食唔返咁甜
跟住到而家都唔多見有賣 以為過咗時間

以為你講佐助嗰招

街市有呀我都係街市買

太多核喇 吐核吐得好辛苦

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

生果都咁勁 咩原理

清宿便有冇用
想整個試下

會唔會肚痛？

點解我成個食晒都冇效

我都係:( 嚴重便秘者 白兔牌糖衣丸都無用

傻鳩先成個啪

我冇便秘，當普通生果食

咪就係食錯麒麟果

我連大技西梅汁成樽都冇用

Mark 低時間先

唔知點解我食無用

種子機關槍咁屙出嚟

唔洗咁驚，用重弩散彈10分鐘都唔洗ko

防止屙到脫水

我食過好多次又無事喎。不過好甜。

排毒

龍鳯果呢?

瀉藥咁，我食一個隔幾個鐘已經要去廁所

要睇你食邊款
哥倫比亞嘅多數都柯勁啲,食半個都柯到七彩
厄瓜多爾種食夠一隻冇咩問題

利申：做果欄

純文字討論？

返工前咪撚食麒麟果

參考

咁淨底點keep好
我驚就咁包保鮮紙放雪櫃會有菌痾得重勁
係咪再保鮮紙再加個密實盒最好 始終開咗唔係即食點keep都覺得有菌

麒麟果同西梅汁邊個勁d

心若冰清 天塌不驚

記住補充水份

以前都中過招 , 以後都唔敢食

食麒麟果都冇屎屙表示好羨慕

冇人記得咩事

地捫西梅汁加麒麟果
聖誕party 準備比人食

為你好 又黑心

封埋個廁所

便秘人士表示食2個都屙唔撚到屎！！！！

麒麟果成個啪都冇乜感覺
反而紅色火龍果就食完幾舊第二朝d屎好撚大條

我之前便秘左7日 啪左個都係無肚痾嘅feel 要自己好用力痾出黎 係咪我問題

我都好想唔使用力盡情咁痾

我好明白你 我見人地話食完痾得好爽 滿心歡喜去試 都無用嘅 完全無便意

食左1/8個 ， 3日屙46次破紀錄未 之後要食強力止屙藥先好番 不過食完便秘左3日

一睇標題以為自己開左post
麒麟果fan屎

食晒成個都冇屎痾

利申: 平時冇便秘

屌點解我唔得
之前80蚊兩個
我一晚食曬兩個都冇反應
第二日再買多次，分早晚食，先痾到兩次
好貴

試下3，4個咁食

我唔敢飲西梅汁

8分1個都咁勁？

呢排街市d麒麟果好細個，都賣$120兩個好貴

加埋紅肉火龍果

點解我食親麒麟果都甜到仆街

好仆街

點解我試過自己食咗成個
但真係個肚係咁叫 正常屙左一次就無
想瘋狂屙

咩係癌牙

馬爻口吾至刂

麒麟果真係好甜 睇落去個感覺好似打左啲糖水入去咁

食辣野刺激野先燒屎眼喎

食生果點會燒屎眼

屙水呀嘛

慌唔係抆屎抆損左咩

利申 呢2日都痾緊水

已經好溫柔咁抆

上次食左1個痾到仆街之後，以後淨係敢食半個

我阿媽食一個痾一次
佢便秘

我食唔食都係每日痾一次
本身腸胃好
但真係好好味
但太貴 樓下賣緊100$3個
出去好似仲貴

平時腸胃都唔係咁好 一食完飯就要屙屎 果次瘦左十磅

食完唔屙

原來唔可以一次食曬

十磅？？？講真？？

我次次食都無乜特別
之前用女朋友一人食一個

上面有巴打話厄瓜多爾嘅麒麟果係無乜野 可能你食左厄瓜多爾嘅麒麟果

都有咁既可能
下次試下先

唔好試呀

入黎就係想睇時間

一般都分到
正話有人放張圖嗰種 圓潤少少嘅應該係厄瓜多爾
若果街邊見到 刺位教凸出 皮又厚嘅
應該係哥倫比亞出

個樣滑淨d果隻係哥倫比亞，冇咁好食又平d

食左兩個都冇用

今朝食完冇耐個肚已經黎料 猛咁feel到咕咕聲 想湧想湧出黎咁 係街一feel到就要夾實個屎眼唔俾佢咇出黎

試過麒麟果＋紅火龍果＋乳酪＋燈汁＋西梅汁一齊啪都無肚屙
反而淨飲雀巢隻acti-v yogurt 就屙到我腳軟

一食完飯就痾唔係腸胃好咩

我平時拎保鮮紙MON 實就放入雪櫃，把刀夠乾淨嘅話其實唔怕
加唔加密實盒就睇下個雪櫃夠唔夠位啦
始終都係建議生果都係一次過食曬會好啲，因為好多時賣得俾你嘅生果其實都擺左一段時間，尤其係貴嘅，雖然未到變壞，但係切開左點都會有機會有菌，所以盡可能都一次過食曬

人人體質唔同嘛

每次食一個
第二朝去次所超暢通
不過幾貴下，一星期食2個左右

食變左既麒麟果仲勁